分手就快一年

下個月就分手一年。

有時覺得你既好既壞既都開始模糊，但有時又會勾起一d好難忘或者感動既回憶，仍然會令我好多情緒。不過我已放低左你好多好多，唔會坐坐下車喊，唔會訓覺之前喊，唔會突如其來好心痛，唔會再成日夢到你。

雖然我未大方到可以講祝福你更好呢種說話，因為我心裡面仲有d痛，不過都希望你搵到個岩既人，搵到既對佢好d，唔好成日要佢等你，錢搵唔晒，多d陪下佢錫下佢

傻豬
係你要錫自己多啲
唔好再睇佢任何野
所有野都同你無關架啦

條女係雞

知呀 都無再去睇
近排先學識放低多d 放過自己

哈 又一pair分手 開心~

見到你個句 唔好成日要佢等你 錢搵唔哂
突然有點感觸

康復成點

點解？你都有類似經歷？

絲打加油

又係你呀絲打
好感觸 多謝你

❤️

Lm 三個月咋

睇到都好想講句
你都要搵到個啱既人之前好好照顧自己呀